{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403232",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수타우동겐"
    },
    "text": "手打ちうどん源 (수타우동겐)\\n\n京畿道城南市盆唐区野塔洞503野塔市場駐車場1階3号\\n\n和風うどん , 11:30 ~ 21:00Break Time : 14:30 ~ 17:00 / Last Order : 20:30 , 日曜日 , 50席/部屋:部屋なし , 関西風の手延べうどん専門店では、日本人の地元料理人が手作りの手延べうどんをお客様に披露しています。 この専門店ではいろいろな種類のうどんが楽しめますが、中でも特に天ぷらうどんやカレーうどんが人気メニューとして知られています。 天ぷらうどんは、エビとゴマの葉で作った天ぷらがうどんの上にのっているスタイルです。 これらの組み合わせは、伝統的なうどんに風変わりな味と風味を楽しむことができます。 天ぷらうどんだけでなく、スープカレーにうどん麺を入れたカレーうどんも人気です。 カレーうどんは、うどん麺とスープカレーが調和し、特別な味を出してくれます。 うどんセットを頼むとおにぎりと天ぷらの盛り合わせも一緒に提供されます。 天ぷらの盛り合わせはいろんな種類の天ぷらが一度に出てくるもので、肉や魚介類などいろいろな食材を楽しめます。 また、冷やしうどんやポテト·ポテトも用意されており、さまざまな選択肢を持つお客様にも満足していただけると思います。 このように様々なうどんメニューを楽しめる関西スタイルの手延べうどん専門店では、古風な味と雰囲気を一緒に楽しむことができます。 直接取り出す手打ちうどんの特別な味とともに日本の伝統的な料理をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店がある場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道城南市盆唐区野塔洞503野塔市場駐車場1階3号にあります。"
        },
        {
            "question": "この専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時30分から21時まで営業しています。ただし、14時30分から17時まで休憩時間があります。最終オーダーは20時30分です。"
        },
        {
            "question": "この専門店は日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、日曜日も営業しております。"
        },
        {
            "question": "この専門店の席の数や部屋の有無を教えてください。",
            "answer": "この専門店には50席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この専門店ではどのような種類のうどんが楽しめますか？",
            "answer": "この専門店では関西風の手延べうどんが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この専門店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "この専門店では特に天ぷらうどんやカレーうどんが人気です。"
        },
        {
            "question": "天ぷらうどんの具材はどんなものがありますか？",
            "answer": "天ぷらうどんの具材はエビとゴマの葉で作った天ぷらが乗っています。"
        },
        {
            "question": "カレーうどんはどんな味ですか？",
            "answer": "カレーうどんは、うどん麺とスープカレーが調和し、特別な味を出してくれます。"
        },
        {
            "question": "うどんセットにはどんなものが付いていますか？",
            "answer": "うどんセットにはおにぎりと天ぷらの盛り合わせが付いています。"
        },
        {
            "question": "天ぷらの盛り合わせにはどんな種類の天ぷらがありますか？",
            "answer": "天ぷらの盛り合わせには肉や魚介類などいろいろな種類の天ぷらがあります。"
        },
        {
            "question": "この専門店では他にもどんなメニューがありますか？",
            "answer": "この専門店では冷やしうどんやポテト・ポテトも用意されています。"
        },
        {
            "question": "関西スタイルの手延べうどん専門店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "関西スタイルの手延べうどん専門店では、古風な味と雰囲気を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "手打ちうどんの味はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "手打ちうどんは直接取り出すことで特別な味を持っており、日本の伝統的な料理をご体験いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 533
    }
}